一名破产受托人在2020年12月的一份法庭文件中表示，在埃尔伍德市医疗中心可以出售之前，这笔救济资金被用于安保和回应医疗记录请求。 《关爱法案》如何忘记了美国最脆弱的医院|作者:Brianna Bailey, the Frontier | 2021年1月26日|ProPublica 
 我曾是普林斯顿高等研究院的董事会成员，这是一个很棒的地方，在很多领域都有非常纯粹的学术研究。 “我们所有的好东西都来自欧洲——包括猎巫。 (第446集)Steven D. Levitt | 2021年1月7日|魔鬼经济学 
 去年11月，圣地亚哥选民通过了D措施，该措施为罢免学校董事会受托人提供了两条明确的途径。 这些故事在2020年改变了圣地亚哥Sara Libby | 2020年12月31日|圣地亚哥之声 
 董事纳特瓦尔·甘地(Natwar Gandhi)今年早些时候曾威胁说，除非学校采取措施推翻系统性的种族主义，否则他将辞职。 他们说，加劳德特大学的种族歧视指控迫使两名官员辞职。 该学校表示，他们正在致力于永久性的改变。 2020年10月29日，华盛顿邮报 
 我们内部将D措施称为"安迪·济慈措施"因为这是针对他对一名学校受托人的举报而制定的。 早间报道:我们的选举指南在这里|圣地亚哥之声| 2020年10月19日|圣地亚哥之声| 
 “一句衷心的‘谢谢你的服务’已经远远不够了，”阵亡英雄基金的受托人马丁·埃德尔曼(Martin Edelman)说。 政客们开私人资助的兽医诊所是没有表现的|瑞秋·罗斯·哈特曼| 2013年9月13日|每日野兽 
 他曾担任安大略省美术馆的理事和斯特拉特福德莎士比亚节的主席。 默里·伯纳德·弗拉姆，1931-2013大卫·弗拉姆，2013年5月28日 
 然而，接下来，受托人Malt指出，“罗姆尼夫妇要求扣除225万美元的慈善捐款。” 罗姆尼削减2011年税收减免以维持竞选承诺丹尼尔·格罗斯2012年9月21日每日野兽 
 4月10日，华盛顿就医疗保险受托人Chuck Blahous的一份新报告进行了辩论。 奥巴马医改会引爆赤字吗? 大卫·弗拉姆2012年4月11日每日野兽 
 曼哈顿联邦法官杰德·拉科夫(Jed Rakoff)裁定，受托人需要证明大都会棒球队老板证明了“故意视而不见”。 Noreen Harrington:大都会告发马多夫的人Michael Daly | 2012年3月19日|DAILY BEAST 
 任何可以通过司法程序向破产人征收征款的财产都转移给受托人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 如果受托人接受，他必须为忠实履行他的职责提供担保。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 联邦破产法规定了哪些财产可以移交给受托人，哪些可以豁免。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯 
 那么你是一个很不好的托管人，因此滥用通道，打断旅客。 《趣闻书》与《趣味预算》 |各种 
 另一条规则适用于持有股票所有权但没有任何实际利益的裸受托人。 普特南为外行人写的简易法律书|阿尔伯特·西德尼·博尔斯